保險業：若接種疫苗後離世 不會納入個人意外保險

https://hk. appledaily. com/local/20210309/I3KXUHU3HZH45EREGWT2V5IYQQ/

本港上月底開展接種武漢肺炎疫苗計劃，至今發生至少5宗嚴重異常事件，其中3人死亡，2人需接受深切治療，另有多人不適送院。部份個案經專家委員會初步檢視後，認為與接種疫苗沒有直接關係，能否獲政府疫苗保障基金補償仍存疑問。

有保險業人士指出，若接種疫苗後出現嚴重病況或不幸逝世，不會納入個人意外保險保障，「因為你明知去打針（接種），有個風險喺度，而唔係不可預料之事（unforeseeable）」。

出街我都明知有風險俾車撞喎

搭飛機都有風險，買咗保險係咪冇得賠？
冇風險使撚買你啲保險咩

保險呢樣嘢買嗰陣就話咩都保，都出咗事嗰陣就咩都唔賠，呢啲唔係常識黎咩

政府話唔關疫苗

遲下又整個疫苗強保
等啲客供班死老野

曲線話科興疫苗唔掂
國安法侍候

但係無話副作用係中風WO
咪不可預料

保險界

保險業：

咁點先?
一邊話同疫苗無關所以唔賠
一邊話同疫苗有關所以唔賠
即係有無關都唔撚賠啦
又打和Super

所以個保險佬都唔知保險嘅原意係乜
唔想賠就一大堆藉口屌佢老母

本身唔打疫苗中武肺死
某d保險都可能保

但宜家打完疫苗死
政府唔保. 保險都唔保

人類補完計劃

文匯報 :逾千萬人打科興 安全無問題
科興疫苗現時在內地及另外14個國家已有逾1,000萬人接種，並無出現安全問題。
> 要聞 > 正文 Search/04/YO2103040003.htm

文匯報話安全無問題, 咁去接種出現問題又點會係可預料之事?
死黃屍屈中國科興有問題

總之你做香港人就係低賤啦

即係話疫苗安全的話你保險佬就大一大都受保啦

港共唔派彩，連保險都唔派，死得冇引囉

政府話唔關疫苗事喎，點解無得賠？

保險不嬲唔想賠比你，賠比你就賺少左。

即係打疫苗死係意料之內
所以唔當係意外

明白了

唔係既話保險點賺錢

死亡冇得賠???

不嬲高風險都唔保架啦
咦 點解係高風險既

宏利真係痴線嘅
又保疫苗副作用
又推BNO Visa 拎MPF
擺明撚鳩港共